<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" descVersion="105" xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://validation.gdn.giants-software.com/xml/fs25/modDesc.xsd">
    <author>whitevamp</author>
    <version>3.0.0.0</version>
    <title>
        <en>Tornado Physics</en>
        <de>Tornado Physik</de>
        <fr>Physique de Tornade</fr>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[Experience a true destructive weather event! This mod adds a high-performance tornado capable of interacting with the game's physics engine based on mass.

            Features:
            - Powerful Lift: Capable of lifting heavy tractors and fully loaded trailers
            - Livestock Danger: Tornadoes can kill animals in pastures (Configurable)
            - Geo-Fencing: Prevents vehicles from being thrown off the map
            - Map Support: Auto-scales radius for 4x, 16x, and 64x maps
            - Safety: Player ejection system and indoor safe zones (Barns)

            For bug reports and updates, visit: https://github.com/whitevamp/FS25_TornadoPhysics]]></en>
        <de><![CDATA[Erleben Sie ein echtes zerstörerisches Wetterereignis! Dieser Mod fügt einen leistungsstarken Tornado hinzu, der basierend auf der Masse mit der Physik-Engine des Spiels interagiert.

            Funktionen:
            - Starker Sog: Kann schwere Traktoren und voll beladene Anhänger anheben
            - Viehbestand-Gefahr: Tornados können Tiere auf Weiden töten (Konfigurierbar)
            - Geo-Fencing: Verhindert, dass Fahrzeuge von der Karte fliegen
            - Karten-Support: Automatische Skalierung für 4x-, 16x- und 64x-Karten
            - Sicherheit: Spielerauswurf und sichere Innenbereiche (Scheunen)

            Für Fehlerberichte und Updates besuchen Sie: https://github.com/whitevamp/FS25_TornadoPhysics]]></de>
        <fr><![CDATA[Vivez un véritable événement météorologique destructeur ! Ce mod ajoute une tornade capable d'interagir avec le moteur physique du jeu en fonction de la masse.

            Caractéristiques:
            - Puissance de levage : Capable de soulever des tracteurs lourds et des remorques chargées
            - Danger bétail : Les tornades peuvent tuer les animaux dans les pâturages (Configurable)
            - Géo-clôture : Empêche les véhicules de sortir de la carte
            - Support de carte : Mise à l'échelle auto pour cartes 4x, 16x et 64x
            - Sécurité : Éjection du joueur et zones de sécurité intérieures (Granges)
            ]]></fr>
    </description>
    <iconFilename>icon_TornadoPhysics.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/TornadoPhysics.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/TornadoHusbandry.lua"/>
        <sourceFile filename="scripts/TornadoSettings.lua"/>
    </extraSourceFiles>

</modDesc>
